"*Resin replenishes every 8 minutes, for your reference." = "* 原粹树脂每 8 分钟恢复一点，供参考。";

"About" = "关于";

"Check for Updates" = "检查更新";

"Complete" = "完成";

"Configuration" = "配置信息";

"Current Resin" = "当前树脂";

"Current version: %@ (%@)" = "当前版本：%@ (%@)";

"Daily commissions" = "每日委托";

"ETA" = "全部恢复于";

"Expeditions %lld/%lld" = "探索派遣 %lld/%lld";

"Fully replenished" = "距离全部恢复";

"Launch at Login" = "登录时启动";

"Paimon fetches data every %.0f seconds*" = "派蒙每隔 %.0f 秒更新一次数据 *";

"Paste your cookie from:" = "从这里粘贴你的 Cookie：";

"Personal information" = "个人信息";

"Preferences" = "偏好设置";

"Realm currency" = "洞天宝钱";

"UID:" = "游戏内 UID：";

"Server:" = "服务器：";

"Start:" = "启动：";

"Test config" = "测试配置";

"Update interval:" = "更新频率：";

"Updates:" = "更新：";

"Check for Updates" = "检查更新";

"Tomorrow" = "明日";

"Today" = "今日";

"Exploring" = "剩余探索时间";

"Complete" = "探索完成";

"Weekly bosses" = "半价周本";

"Quit" = "退出";

"👌 It's working!" = "👌 成功！";

"Your config is valid." = "你的配置信息正确无误。";

"🚫 Whoooops..." = "🚫 啊哦……";

"Failed to fetch, check your config." = "数据获取失败，请检查配置。";

"Parametric transformer" = "参量质变仪";

"Update: %@" = "更新时间：%@";

"Not updated" = "未更新";

"Menubar icon:" = "菜单栏图标：";

"Native macOS adaptive icon." = "原生 macOS 自适应图标。";

"Colored icon." = "彩色图标。";

"%@ left" = "剩 %@ 个";

"Ready" = "冷却完成";

"Unavailable" = "未解锁";

"day" = "天";

"days" = "天";

"hour" = "时";

"hours" = "时";

"min" = "分";

"mins" = "分";

"NOT INITIALIZED" = "尚未配置";

"Please go to _Preferences > Configuration_ and setup your in-game **_UID_**, **_server_**, and **_cookie_**." = "请前往「偏好设置 > 配置信息」设置你的游戏内 **_UID_**、**_服务器_**、以及 **_米游社 cookie_**.";

"Open preferences here" = "在这里打开偏好设置";
